係咪應該係twitter 上面發起全球燒/uninstall 暴雪game 既行動

應該整個新tag 帶起個潮流 有冇手足知點搞 好少用twitter

Delete account la did

等鬼佬自己發起

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

Trending緊 #BoycottBlizzard